# README

Этот проект представляет собой пример бэкэнда сервиса городских событий.

Он будет реализован по клиент-серверной архитектуре.

Бэкэнд будет написан с использованием Rails 5 в API-режиме.

Фронтэнд будет написан на экзотическом фреймворке Inesita на Opal (Ruby) с транспиляцией в HTML + JS.

Roadmap:

- [x] Настройка фреймворка и докер-окружения
- [x] Репозиторий в вебе
- [x] Сущности и связи
- [ ] Создание событий
- [ ] Поиск событий
- [ ] Сохранение фильтра
- [ ] Оповещение по фильтру при создании события
- [ ] Система оффлайн-оповещений
- [ ] Авторизация пользователей
- [ ] Деплой в heroku

Фронтэнд:

- [ ] Настройка фреймворка
- [ ] Авторизация
- [ ] Просмотр событий
- [ ] Фильтрация событий
- [ ] Онлайн-оповещение через сокеты
- [ ] Оповещение при входе в систему
- [ ] Оффлайн-оповещение в почту
